[認識性取向] TWICE GAY圖

我想問佢地係咪仲係咪咀

我唔係ONCE
對佢地冇反感
雖然實力唔係好好
但都幾佩服TWICE場場都落力跳開足咪

大約係咁

一聽釘升物仙冇走音又冇氣聲9成9係咪咀

其實第一個cb stage就無乜團會開mic嘅 繼續睇落去好冇？

乜撚叫冇咩團? 宜家你團野係所謂嘅韓國第一女團喎
咁佢地都好應該係你口中少部分有實力會第一場開咪嘅團啦下話
如果唔係咁佢地憑咩做第一女團呀？ 就係憑發姣賣肉心亂如麻?

仲有你呢D once狗次次護主都要拎其他團講
好 我又拎其他團同你講囉
11年the boys comeback 同宜家twice 19年一樣係出道接近第5年
人地第一個stage就開咪講啦喎 mak大你隻狗耳聽清楚啦

一個4代所謂第一女團 一個2代第一女團 又一樣出道4年後 高下立見啦下話 仲話取代少時同國民女團 once狗真係想笑大人個口

點解一句咁主觀既說話我聽完竟然覺得咁鬼客觀

咪咀辨別擔當

建議樓主洗完眼睇下mamamoo，場場開咪，唯一一次咪嘴仲要失敗既全員vocal女團。唔該曬

邊次失敗？想睇

公道D講
成隊得隊長同禾璉係有料唔洗咪嘴都唱得下

once狗反搏理由
1. mmm係vocal團 同佢地比唔公平囉
2. idol唔一定要唱功勁 要聽唱歌mmm可以去做歌手/background vocal
3. 就係唱功唔勁都紅過mmm呀 你吹咩?
4. twice唱功係麻麻但舞台效果etc.好就ok啦 總之佢地就睇得好開心 (or轉移講其他quality)

諗到再講

我做人不嬲好公道
佢地唔洗唱高音係ok嘅

真心睇舞台效果睇mmm queedom公演舞台，我以為自己睇緊演唱會啊屌，係mnet d on9剪輯剪到碎濕濕

ONCE狗做咩又悄悄留下負皮唔出聲呀 快啲出嚟啦 唔係我祝你全家俾警狗捉去新屋嶺虐打輪姦

我都係睇飯圈d人話有一次失敗，我都好想見識下點失敗，始終睇得太多好既表演睇下d冇咁好中和下都唔錯，不過真係一千零一次失敗

佢地一首歌入數言真係高音既PART過唔過2句==(唔計重復)

好悶 班once狗駁唔到又係咁負皮我d comment

腦殘粉係咁,講事實又唔岩聽....

其實少時最紅個排(genie rdr)咪又係俾人屌唔開咪（個陣仲興mr removed 全部dance line都唱到屎咁）
twice有幾件唱歌拖後腿 少時咪又有幾個樣唔見得人呃飯食(侄女孝淵同秀英1.0)
無人講過twice係實力第一女團 佢第一個名係靠銷量打番黎既
judge佢地比唔上少時based on 唱跳實力根本係捉錯用神

真係唔撚想覆樓上個弱智
明明講緊一樣係出道第5年嘅FIRST stage 又要spin開講番 09 10年啲野
銷量第一但實力不足咪就係反佢地原因囉 (其實係反呢班買碟弱智腦殘粉)
少時實力good所以紅同鎖量第一 vs twice 實力不足但都鎖量第一
咁都有得話人捉錯用神
唔撚知講咩好

救命 上連登認真討論真係好辛苦
就好似同班冇讀過書嘅藍絲講民主咁
根本唔撚同level

有無咪嘴，唱歌掂唔掂呢D 佢地自己根本最清楚
有咩好駁，夾硬拎其他團比搞到好似TWICE 無咁差咁
事實係咪唔掂有眼都見到啦除左班腦殘粉

算啦白虎巴
最近又突然多咗好多on9ce進駐愚樂台，我都就咁碌過就算

on9ce 改得好好 真巴好波

唔係我改之前已經有人用緊

屌 你雙重標準咪講囉 講到少時冇咪嘴咁 叻啦叻啦 成個娛樂圈俾你玩曬 叫少時再comeback啦屌 想再睇佢地成團

女團開咪率

APRIL 95.1%
Lovelyz 88.8%
CLC 88.5%
GFRIEND 82.9%
THE ARK 75%
TWICE 73.4%
Dreamcatcher 72.9%
Red Velvet 69.9%
Oh My Girl 63.3%
宇宙少女 58.5 %
BLACKPINK 13.3%

其實呢，基本上每團都唔係場場開咪嫁啦，差在開得多唔多姐。你係咪第一日追韓團定係太憎twice要無腦黑，竟然拎有無咪咀黎嘈？

求下你咪衝出黎柒啦，傻閪

屌佢地啦 成班人唔識睇字架 整係識話人腦殘 唔撚知係咪係大陸出世 食多左個邊奶粉 冇撚左個腦

仲有好心你就咪咁細路仔啦，小學畢業未？講講下韓星都可以扯埋政治入黎，仲要咁黑心祝人比黑警捉。多得你呢啲人，令到好多人都覺得追韓星都係無腦。

估唔到都2019年仲咁多無腦黑

巴打好波
反twice大隊長

勁啊 仲有人跟你添 要係愚樂台獲得滿足感 真係恭喜曬你 唔知係咪現實生活令到你太空虛 上黎令到你有滿足感

多撚謝你班on9ce囉 冇實力唱兒歌跳膠舞都可以吹奏得落
賣可愛賣樣去日本發展啱晒

想人唔黑你都拎啲證據出嚟啊大佬 廢就黑得架啦
團團都有anti 又唔見人周圍出嚟護主咁肉酸
你咁大方包容晒twice啲缺點 唔爭在包容埋啲anti啦

班ONCE 肉酸到
唱功差個點特別唔駁笑死
貼個所謂既開咪率扮到好似成日開咪咁

岩先SEACH完佢個所謂開咪率係計出道至2018年上半年CB舞台的開麥率既場數計
TWICE 一年CB幾多次 每次CB舞台又幾多場阿
多過其他團既場數咁多

講句唔好聽D既人地58.5 %分分鐘咪嘴既場數都無你咁高
你計番比例係好似唔低阿
問題你實際咪嘴場數計落好高呢

仲未計佢既所謂舞台的開麥率都唔係開全麥先計無咪

第2點so true
真係得once 狗同blink狗會沖出嚟up 一大堆廢話護主

求其搵個支那閪做嘅視頻就當證據
咁我做essay quote wiki 都得啦

仲有寫住cheer up 100% 開咪
但走撚晒音呢
真係笑到仆街 覆都廢鳩事

CLC 場場開咪
可以比啦掛 都係idol 女團

我代on9ce 狗用第3點駁你

老啦
好快被淘汰

講唔過人就人身攻擊
on9ce 狗真肉酸

on9ce 狗智商淨係可以停留係最低個兩層

2018年7月5日 03:42

on9ce 真係狗嚟 成班要聯群出動攻擊人

b站不嬲係引戰狗集中地
我都憎blink 9 但都一眼睇得出bp個數據有問題
我都可以整番一個咪嘴實際場數統計
睇下bp高d定twice高d

#4 熊毛2019年9月24日 00:15:33其實真係好慘
明明唔洗咁早轉型都仲可以KEEP住CUTECUTE可愛活力一樣咁正
但因為有D人打打單單話佢地無實力 而令佢地好想轉型去比人知自己係有實力

根本佢地係有實力 所謂實力
根本唔洗下下大大力跳舞大大力唱歌先叫有實力
雖然MV好正舞又好正
但真係"等"佢地辛苦 坦白講我仲佢地會出番以前個D活力FEEL歌

ONCE狗咁都有得賴
紅字笑到我

你真係整左出嚟佢地又會轉移話題 慳番啲時間好過

仲要人地一早聲明左：開麥率並不代表開麥實力，不開麥也有各種因素~下面數據是不完全統計的打歌現場~

得罪講句人地bp雖然話成日咪嘴
但係真係開咪既場你都feel到起碼一半人有唱功

twice得個2 個叫唱得下， 其他人車禍到仆街

反TWICE弱智仔
1.佢講咩都岩 你俾證據佢佢會話唔信
2.其他女團係最勁 得Twice唔係
3.佢紅我唔鋸 乜撚都串
4.你唔撚洗同我駁 你要俾我鬧你Idol

#51 真係哭笑不得
佢真心咁打出嚟先係最無奈嘅野

睇到少時真係好懷念
成日見到啲once吹捧佢地係kpop女帝真係
唔係話阻止有人鐘意twice，但事實係有唔少人唔多鐘意因爲佢地實力真係唔多掂，完全比唔上咁咪你地有你地鐘意，我地有我地覺得佢地廢囉
直接承認佢地冇實力但就係鐘意佢地心亂如麻發姣嘅風格好過喇

唔識咪嘴嘅女團

樓上有link

支持mamamoo支持狗輝

第一女團要企定定先識唱歌

連登啲once咁惡
其他人係讚自己團有幾好
唯獨once係要攻擊其他團

不分化不割席
唯一G持老婆仔定延

突然好proud of我地mmm唔識咪嘴

也你好似搞錯左先後次序

其實一人唱一句仲要企定定咁唱有咩參考價值

d車禍live多到嚇死人，你地once最清楚

成隊唱功得隊長勁 娜璉正常呢d 係人都知
你貼呢條片駁到d咩呢？

作為愚樂台mon po狗發現有啲id平時冇乜點見過起愚樂台咁認真起曬槓咁

未聽過Twice成團係Vocal 一團緊係有啲人某方面勁啲 先俾佢黎擔任個個位置架啦 唔明隊長同娜恩勁啲有咩問題 咁佢地係Vocal啊嘛
咁睇翻其他團員 條片都show到其他團員係唱到歌架 唱功唔勁但佢地仲有其他互補 有Rap有跳舞擔當 咁我就唔明啦 你講話實力 咁你又唔睇下佢地其他表現

唔講咁多 令令大嘥 I am a simple man

2個勁啲 其他人正正常常
同 2個勁啲 其他人炒晒車
係唔同既野黎嫁喎

聽左未 點其他人炒曬車

第一女團喎 企定定先識唱歌

想知第二女團係邊個

支持姜老

其他團抄車既主因多數係part太多换唔到氣/高音part太多上唔到

twice其他人part咁少，仲要首歌無咩高音part都可車禍成咁
你仲有咩好駁

片我就唔貼住啦咁多，你想要證據我唔介意幫你post出黎

追個星都拗生拗死死班毒撚狗咬狗骨

7.7

又要講鳩人拎第二隊出嚟比，你班黑粉咪又成撚日拎mmm嗰啲出嚟比，從來冇講過TWICE實力好過mmm，比乜撚嘢姐

咁究竟喺度攻擊TWICE嗰啲係邊個？係咪又係ONCE?

mak 大你對狗眼睇清楚未？ 係你地隻on9ce 話冇乜其他團會第一個stage 開咪 人地先答佢有咩團會開 咪撚柒啦

自己拉其他團落水去合理化垃圾twice 咪咀 仲屌番人轉頭話同mmm比？

我就真係屌你老母啦 係唔係覺得自己好撚型 夠撚膽咪出街同啲藍絲講囉柒頭龜 負皮唔撚畀呀戇鳩閪 拎新屋嶺黎屌你同政府一樣係食人血饅頭嘅賤種咋

你班on9ce 咪kpop 界藍絲囉

本身見到都係得啖鳩笑 都無諗住覆 見撚到你條爛撚怪我先火滾拎新屋嶺嚟講我就真係祝你生性病呀

gchi
班on9ce好9賤格
自己隊垃圾買view造假、冇料又咪嘴、hea跳 又唔畀人講
轉個頭裏係咁踩、黑其他團
某B、I字頭團就係例子，驚死人紅過自己

ok 收到
咁你肯回應番啲論點instead of 鬧我未呀大仙名井南？

回乜撚野應呀 我本身就係睇下得啖笑 你估真係得你一個戇鳩仔用埋哂啲唔開麥 車禍嘅無腦論點屌TWICE咩 依三年黎我睇唔撚少啦以為自己邊撚柒個呀 我依家係屌緊你 點解要拎新屋嶺嚟做例子鬧人呀性病屌

你咪繼續轉移視線囉

大家都嬲撚到臭因為新屋嶺依啲女仔畀人強姦，而你就拎嚟做自己私人唔中意TWICE而鬧人嘅例子 我先想話你至係冷血藍絲呀

笑死咩港飯有幾多呀 係到黑你會影響到呀傻9

咁我真係覺得俾人拉去新屋巔嘅應該係你地呢班腦殘而唔係義士喎

第一個就捉撚你去呀爛龜頭，唔將啲心力放去未來五日嘅日程拎黎係到屌TWICE唔緊要做要懶撚柒醒拎依啲咁撚令香港人痛心嘅事做你發洩私欲嘅舉例，就算我依加幾想你死，都唔會想你畀狗打死香港人一個都不能少 屌就屌 咪撚分化香港人

你條gay佬入去俾人雞姦會唔會好enjoy

點解白虎巴又同once開戰

嘩 你咁有心又唔將啲心力放係未來五日嘅行程係到屌我？ 你都話我係nobody 我認同架 咁你唔出去新屋嶺救義士？ 咪自相矛盾啦

邊個恰鳩ONCE即係同我作對

真係幾冷血先可以咁厚顏無恥 完全唔覺得自己有錯 同啲警狗一撚樣咁冷血 唔通我岩岩貼完連儂牆又話你知？？？你咁撚夠薑下次上前線大叫ONCE全部都要送哂去新屋嶺呀鳩佬

咁你又知我冇去貼連儂牆？ 又自相矛盾
厚顏無恥唔認錯 你地on9ce 狗先係表表者啦下話

但係我知道你因為發洩一已私欲賤到拎新屋嶺嚟做例子 已經足夠證明 你係冷血無恥嘅人

賤唔賤就見人見智啦
既然你咁激動覺得我侮辱咗義工 咁我咪唔講囉
不過我賤嘅同時 你都示範咗once係係點樣自梳矛盾同轉移話題 有口話人冇口話自己

嘻 你喜啦傻仔

你屌我唔認 你自己咪又唔認
你唔覺得自己有問題 又要逼人覺得自己有問題

好搞笑我有乜問題 聽下

去左邊 好掛住你哦

算啦算啦好啦好啦 畀返啲面你啦 畀我針咗咁耐 我有問題啦我有問題啦 應該繼續畀你用新屋嶺 或更賤嘅例子去 侮辱所有同船人 係啦係我唔岩啦 你繼續啦 繼續用紅色大字叫ONCE送入去新屋嶺畀人強姦啦

幾撚大仇口 你同啲黑警一撚樣㗎 小小事就打柒人同埋不人道對待啲手足 你諗下自己依加同佢地有乜柒分別

唔講仲以為TWICE殺撚左個冚家

spin番0910年既少時（無實力但紅）咪證明到跟本實力同紅係無關係
你用5年後少時同5年後twice比 咪最多證明twice進步比少時慢
點disapprove 少時同twice一樣係經過過名不符實(in which你係咁jer著twice既point)呢

btw黎娛樂台都係為左睇下愚台痴線佬啲膠post姐
如果真係有咁多你口中講既on9ce
又唔見笑娜縺西面/笑twice得8條友/笑印巴gaylo d post有咁多反彈
真once都唔會過黎曬心機同你打口水交啦 番音樂台圍爐唔好
係見你下下串人又唔好笑 睇下韓星都出長邊大論狙擊睇唔過眼姐
諗下點解愚樂台咁多人反twice 係得你有咁多人屌啦

次次見到kpop post入面once9同blind9 lf2真係好好笑
次次都係講呢d都唔知可以講幾多個po

嘩 咁睇得起我呀 得我一個俾你班on9ce 圍屌都講得出

原來長篇大論俾晒論點論據啲on9ce 就接受唔到 唔怪之你地咁腦殘啦 只許自己長篇大論護主 不許人地長篇大論不滿twice 威

所以我幫佢地整合晒佢地平時會講嘅冇point 論點
但佢地又玻璃心負評我 明明我用心良苦

仲有 係你班垃圾on9ce 成日走嚟護主踩人場之嗎
幾時有anti 入過twice post 反twice 呀？

無實力但紅
得罪講句 孝淵跳住唱都好聽過你地個所謂主唱

好啊公平啲一齊貼

樓上講緊少時岩岩出道無實力但紅 上面條debut mr removed就證明左少時岩岩出道已經有實力

你po條咁新仲要唱得無特別好既片出黎係想證明Twice真係無實力?

傻啦我想表達無你地講得咁差姐
出道咁呢條岩唔岩心水

Anyway 我承認twice實力肯定唔算好架啦依家都算過得去同埋咩都拎佢地黎比嗰個會唔會係你地呀

講真Twice實力都唔差 仲要有個Momo勁到受整個業介認同 韓國主流都係讚既 係連登總係特別d 你唔使比佢地講兩講搞到自我審查咁冇信心喎

利申 路過
其實日日係到開post惡意攻擊人哋偶像有咩意義睇到都覺得好反感 一睇個名都知邊個係黑粉 大家心照啦 係都要攻擊晒自己追以外既團先安落 人生用咁多時間去諗點攻擊人點嘈交唔覺得攰架咩互相尊重啦 追個星啫 建議用呢啲時間去關心社會更值得

又係你呢啲反智撚
所有人都要每一日24小時都關注緊社會先得

Minayo - MR Removed Channel 2

For the people who are confused about this video:
Twice were singing live in this performance. The background vocals couldn't be remove because the backing vocals is trapped in the center channel with the live vocals. Sorry for the confusion~

柳熙烈都po得出嚟做證據 仲要冇remove background vocal

仲未講like ooh-ahh 啲fing手fing腳舞 真係夠膽拎出嚟用into the new world 比
on9ce 可否唔好再係到柒俾人睇

我未見過柳熙烈D STAGE係唱唔撚到

救命 我真係唔知講咩好

其實你識唔識英文，background vocals講緊dance break果啲位既和音

其實你識唔識英文， the backing vocals is trapped in the center channel with the live vocals
乜dance break有live vocals咩

可唔可以唔好再柒落去

你自己accusation加落once到 同大公報話D示威者想殺警有咩分別

留名單打

雖然未必最好食CD咁誇 但係邊到有咪嘴呢？

**最好 食CD

強烈建議反twice既親開番個series
你又岩既，唱歌呀嘛，最好食哂Cd，最好喺flawless既冇走音。
點解每次屌親once都好似佢地又有主動diss其他團咁樣
不過喺辛苦你既，咁難聽都要逼你去做research黎教我地面對番現實，唉
留番啲時間文宣仲好啦，分化埋香港人開心咩，新屋領

你收撚皮啦智障閪
上面呢啲野全撚部都係你班on9ce 講出嚟架
初嚟報到就咪撚柒啦
求其搵幾個資深少少嘅愚樂台會然都可以證明到全部都有on9ce 講過

咁你肯覆最新個Mr remove 未

親你老母咩 死番上淘寶啦on9ce

咪撚係到亂咁劃分identity 啦
乜撚野分化香港人呀？ 你咁講姐係所有香港人係所有範疇都唔撚可以反對其他人啦下話？你班智障on9ce 係黃絲又好義士又好 咁就唔撚屌得你盲目護士呀？ 冇撚野呀？

柒撚咗又想轉移話題？
少時mmm 個啲你都未撚覆啦 spin 夠未呀智障閪

死賓妹咪食花生好喎

你巧巧打？-.-

幫手na

once9 自己行入黎踩場撩交嗌仲要反咬其他人
講到好似唔係佢地撩興人地先咁款
睇黎佢地音樂台圍爐打飛機打得耐真係當正once9大撚晒

除左垃圾once 9 都未見過其他圍既飯會主動撩交嗌，自己死番去圍爐post打飛機咪好囉，又要不自量力沖入黎柒

又要覆乜撚？ 所以你又唔撚洗覆？

第一
同埋冇錯MMM GG係有實力我認同 我都好鐘意佢地
咁同TWICE有冇實力關乜事？ 呢個世界係二分化㗎？
有人有實力 人地就冇實力？

第二

第一場冇開咪喎
咁又好冇實力？

第三
每隊都有啲野未必最好㗎啦
咁有人會講MMM無舞睇咩

啲logic死撚曬就咪成日揾交嗌啦
唔係護唔護主 係為黑而黑先駁翻 如果佢地做得咁好我都會嘈 但係係又黑唔係又黑又點撚樣

除左連登既once9 真係未聽過有其他路人飯話twice有歌唱實力

人地台灣once都有自知之明，多數拎對粉絲好，態度友善呢d出黎打飛機，ptt 人地笑twice 唔識唱歌班once 最多都係話鍾意佢地態度 因為人地都自己知自己事，勁就勁廢就廢

廢都死講到正常/勁既叫腦殘飯盲撐撚

所以你答咗我個三個point 未？ 你同林鄭個對話會就一樣嘅 我有我logical討論 你有你黑

而家你入黎踩場喎
點解唔係我有我logical討論(歌唱實力差)
你有你盲撐？？？
你唔同意咪貼d證據出黎反駁twice有歌唱實力
咩叫黑？？如果有晒論點證據suppport到twice係真係廢既呢d唔叫黑 叫正常討論

咩叫黑？就係無提供足夠既證據去suppport佢既論點(好似話xx整容呢d)

係咪因為我無post過twice經常性車禍既片所以你覺得我黑？
係既唔好意思，你想要既實搵到好多比你，你係咪要？

不過你心你地咁覆好過覆 已經唔想答 你地subjective嘅意見跟本點極唔會有結果

你地唔**

上面我就post咗最新嘅Mr removed 嘅其實

笑死，我係咪學番你咁入你地個個圍爐打飛機post度話twice
之後你地盲撐
我學你咁覆番一大堆無論點論據論證既回覆？

下踩場？扭曲事實？

柳俊烈個條？
係既話我只可以講真係好有說服力

咁點？

又一無論點論據論證既回覆
你真心高汁
就咁話扭曲事實，之後扭曲左d咩同邊part扭曲又唔講埋
係高汁

人地台灣once都大方承認，係得連登once先死雞撐飯蓋
你試下去ptt post上面個條柳俊烈mr片之後話twice實力都ok

我真心想知你會點